做左18年矮仔，依家高153之你問我答

你問乜，我答乜

咁撚矮仲生存落去既勇氣來自於啲咩？

有冇拍過拖

屋企人同朋友掛，唔想佢地傷心，不過我有時都會諗死！

A0.5？其實應該就冇拍過！

冇人問

153真係好矮喎！

將來點溝女？

冇架啦，前幾年都溝唔到，再大啲更加冇可能溝到，注定自己一個！

遺傳黎，有得高我都想高！

153真係難搞D，幾靚仔都無用

矮，代表一切都完

有冇可能呀，巴打有冇諗過打生長激素

有無曾經埋怨自己父母

我跟遺傳，所以咁矮，冇諗過打啊，順其自然！

冇，佢地都唔想既！

咁大唔大J先

你幾歲

做左18年矮仔 係眼殘定腦殘

唔大！

屌你老母咁會唔會係一出世就153阿我再次屌你老母，覺得自己好撚醒又叻唔撚切咁，冚家產啦

有問必答，我18歲！

你高啲定曾至矮高啲

你覺得自己靚唔靚仔

做乜咁爐嘈

有錢咪有女

正常人都唔會好似你咁諗嘢啦傻鳩
唔通我廿二歲特登收埋幾年同埋講十八年XXX咩
仲有一出世連153都未有咪啫喺矮囉
屌你老母仲屌鳩人

有冇諗起做手術
腳骨個D

巴打唔好灰心 我信有人係唔會睇外貌同高度既 講真你同女仔相處得耐 Show到自己有咩長處 實有女 增值自己啦巴打

163都話可以練下大隻 做下大隻仔啊。
153真係。。。
樓主係唔係成日好多人係街望住你

ok啦，還可以接受！

我掛😂

那有錢。。。

冇啊，好貴我冇錢比！

多謝你啊！我都想快啲有女！

都多人望架，我身邊啲朋友都高我成個頭，佢地同我岀街好似帶住個小朋友咁，我去機鋪同馬會都比人查身分證！

幾歲開始唔識高

1星期打幾多次飛機

我遲發育，我大概17歲到就開始冇乜點高！

2

屋企有冇錢

算係中產啦我諗

163 同153 都無咩分別 一樣係矮
所以一樣咁學人溝女就得

差10cm喎

先十八歲 唔洗心急啦 要來自然會來

18歲姐 可能遲發育 有得高

順其自然啦😂😂

我係遲發育啊，希望仲有得高啦！

好彩自己都有170

公平咩？我都想試下有咁高！

試下一日一j
會增高的

想當年我年年全級最矮

巴打你明我既感受既

早發育一樣死
有小學同學，小六果陣差唔多米七
去到出黎做野仲係一樣高度

我都係，中學全級男仔最矮係我，連女仔都高過我，排隊永遠排第一，好撚慘！

有米七都好啊，有米七我都已經好滿意！

你高d定王祖藍高

應該佢！

加油呀！可以高到去25歲㗎！

街嗰啲欄杆高唔高過你？

落力增高咩，根本主要靠遺傳

25歲咁耐。。唔係高到21咩？

高唔過！

岩啊，靠唔到後天增高！

清 唔止矮仔喎
直頭哈比人喎

利申：真矮仔

我有啲朋友都叫我做哈比人！

150 90kg 20歲

150cm

巴打唔洗咁灰 總有女仔會欣賞你內在美

利申：今年19 190cm

我有人陪啦😭😭，加油，你同我都可能仲有得高！

樓主樂觀的人

父母幾高?

其實好細個果陣我已經接受到我咁矮！

老母150
老豆165到

190。。。公平咩

我154絲 我無諗過會有發育完既男仔矮過我 我好明白身高靠遺傳，想救都無得救
如果樓主你唔係假膠既話，希望你第時搵到個正太控啦

穿增高鞋

我應該未發完育啊，遺傳決定一切

係咪啱啱拍完viutv個脫毒公程

著完高得幾多啊，唔著啦！

唔係

咁你父母幾高先

好勵志。我163好似

150同165

18年後又係一條矮仔

大家都係矮撚

屌你！18年後做高佬先啱！

男仔18歲應該仲有得高，樓主係咪成日好夜訓？

其實細個果陣，屋企人迫我9:30就要訓，所以一直我到係習慣早訓，我平時11:30就訓！！！

你識下做運動,21歲前你運動量大,都會高

我平時會做架，認真做得多會高架咩？

鐘唔鐘意飲可樂？飲可樂多阻增長

唔飲可樂的，但鐘意飲果汁

會，因為本人17歲165，而家19歲183

我諗係遺傳問題

樓主姓曾？

唔係。。。

17歳163

留名

你已經高過我啦

高樓主2cm

我都係

樓主平時應該成日比女仔係背後恥笑
身邊又係有個１５幾既男仔 次次企高佬隔離都會講d好仆街既野 我相信佢自己其實聽到 返到黎又會苦笑扮傾計 如果樓主有讀心術應該會自殺 未夠２１歲去睇醫生啦 可能仲有得救

巴打你都叫仲有得發育下，我今年22，高165cm 身邊個個friend都高過我....

155

我又冇比女仔係背後恥笑既，係正面笑姐，不過我都慣啦！

可能我到21都仲係15幾

樓主叫咩名？ 住邊？

我諗我真係會自殺

要女咋嘛 有錢就有女 唔好咁灰

衫尚油阿，住香港！

有錢都冇女啊我，又要矮

其實即是睇銀行存款有幾多

仲會唔會長高

樓主搭車係咪淨係比2蚊

22,168,仲要係窮撚

買小童飛啦當然，一係就唔比錢

會掛

一言驚醒洛克人！

接近170仲想點，窮撚就幫你唔到

屌165仲係度阿支阿佐

細過有無做運動同揀飲擇食？

運動成日keep住做，有揀飲擇食，但遺傳決定一切！

而家女仔好高要求，我173都被嫌矮，其實萬惡窮為首， 只要你有樓有車就一定食到囡

扯左有無8cm?

173都嫌矮😐😐，有樓冇車！

我今年23歲, 高樓主5cm
有個女神type 既女朋友165cm
所以樓主唔洗灰

利申:有1m cash 有車有樓

有！

人生贏家！ok you win！

有冇計劃新年去行年宵？

168留名

早死早超生

冇，但應該去！

滾！

矮撚好長命！

我覺得唔會 不嬲冇乜做運動183高

又黎，又上黎鬥矮

所以咪話遺傳決定一切！

係啊，鬥矮我贏緊！

一樣高 食咩大？

絲打？我其實食好小野！食奶粉大！

15幾骨架太細 操黎都晒氣

岩啊

仲有得高嘅 加油

用過咩方法增高？
會唔會做增高手術？
平時有無做開咩運動？

我建議你玩單杆增高

用過早訓增高
唔會做手術
做開球類運動

有乜野令你最自豪
你會想用咩去換多10CM番黎

對眼掛，成日比人讚對眼靚
多朋友都算自豪既
用錢換啦應該，我唔想失去任何野！

19年矮仔

hi bro

聽人講拉多d筋好似會高d(?) 樓主可以一試

睡眠質素差好似都會影響身高

有試過，好痛！

我諗我睡眠質素幾好

178都覺得自己矮，好同情你

樓主姓林？

頂你178。。。

姓衫

我有fd話當年狂食雞翼尖 一個暑假高左好多 要唔要試下

唔鐘意食 不了

我都想高 168

做人要知足！

26年矮仔 就快27年 160

咁就一世

點啊你？生活成點？有女未？
😂😂我問你答！

樓主係咪食好多女

那有女食，不過幾多女性朋友！

點會有女 諗都唔使諗
我唔只矮 又瘦 身材停留係十五六歲咁
玩乜都唔掂

返緊份醫療工 人工都ok
不過社交近乎0

今日晏晝食咩

唔使太灰嘅！

王祖藍都娶到李亞男啦！

加油！

加油呀樓主 我依家17歲160cm高一樣有女 你都得架

撈麵！

人地有錢。。。

好好珍惜條女啦，我應該永遠A0

食咩大

奶粉

唔怕啦 王祖藍都溝到女

我明 我都係矮仔 真係好辛苦

做練馬師

認真 趁未踏入2字頭前快啲去睇醫生
同埋試下做多啲運動 睇下有無得救
就算無用都好 起碼第日唔會後悔先

樓主樂觀啲，18歲仲有得高既

樓主系唔系成撚日飲可樂？

我都希望有女！

你要加油，樂觀地面對啊要！

唔做！

我已經好樂觀

唔係！！！

睇過，遺傳問題！

163 20歲

樓主 唔好話我唔教你 矮仔最緊要食腦

死得啦咁，我好蠢！

昨日度高 我高左1cm

一黎就起曬鋼，難道巴打連153都冇

有無扑過野

冇

點買衫

衫就有D牌子著到xs or s
買童裝！